目標係林鄭同黑警！唔係牛屎佬！

琴晚元朗單嘢我同大家一樣都係嬲到仆街，但係請各位巴打冷靜聽我講，我哋嘅目標應該繼續係林鄭同班死黑警。一嚟黑社會本質上已經係無視法律嘅存在，冇前途冇負擔為咗錢同埋上位乜都做得出，就算勇武派再勇始終都係普通市民，唔係話我哋會唔夠打亦都唔係驚佢哋，但係同佢哋硬碰硬我哋真係好唔抵。二嚟同佢哋開戰隨時會比同黑警鬥傷亡更慘重，我唔想有手足犧牲而削弱我方戰力。三嚟就係唔好再俾人轉移視線。就算而家擺到明係警黑合作，始終黑社會都應該交返畀警察處理，佢哋唔處理我哋就繼續升級行動迫佢哋處理，或者以此為理據成立民間自治團體甚至臨時政府，而目前我哋應該做嘅，係將元朗恐襲嘅矛頭指向黑警同政府
1. 提出證據質疑黑社會受何妖甚或港共指使，打壓市民發聲及製造白色恐怖
2. 譴責黑警包庇黑社會，無視市民大眾安危，縱容犯罪
3. 追究黑警嚴重選擇性執法，在中環對冇傷害任何人嘅示威者開槍放催淚彈，對周街打人嘅暴徒就冇作出任何行動。黑警只對普通市民截查搜身，對手持鐵通嘅黑社會視而不見
希望大家繼續用輿論畀壓力林鄭同黑警，下次大型遊行前繼續積聚民怨同怒氣，目標對準不義政權！

群情洶湧
呢段時間唔會冷靜分析